連登仔衰口臭搞到比中學生踩上心口

比人性侵: 有部份連登仔會打「勞資糾紛」
唔報警: 有部份連登仔會打「臭雞」
報警: 有部份連登仔會打「屈人」
有對腳，好樣少少: 有部份連登仔會打「快啲比我XX，我想 XX」

結果成個 forum 都臭曬名。 1000個人睇，當中有 10個人打就已經夠比位人入，有啲野心入面講咪算

你會唔會咁諗架

上網無成本，啲人覺得匿名就講咩都得

正如你講，一百個入面只要十個講出心中嘅慾望，就會好似宜家嘅連登咁

冇時間諗呢啲野，因為我日都諗住你

口不擇言

駁唔到